美劇撚請入

我睇開revenge, pretty little liars, desperate housewife 同devious maids呢類
仲有冇其他

冇

哦

Designated Survivor

the 100

半個月後Season 4

hannibal
game of thrones
pretty little liars 唔想追

我睇到第3集停左 好悶
但想試下繼續

我岩岩睇完under the dome 三季煲晒, 依家開始追criminal minds 由第一季開始，劇情好緊張阿喂！！！

可加我wechat一齊煲劇
wechat: kahei_1022